日日返工返學都撞到佢，點識？

有無巴絲日日返學返工都見到某個人？
例如一齊等同一班車
一齊同一部lift
一齊行同一條路
日日都見到
覺得好奇妙
有無方法識佢？

痴漢

試過識到

主動say hi?
食左未？

Hi, 我想知你知唔知我叫咩名？

我叫浩然呀

知你知我叫咩名

有，但冇好結果

每朝見到佢就微笑點頭講早晨
連續一星期
如果唔得試多一星期
再唔得可以考慮整完容再試過

如果無啦啦同人講早晨
佢會唔會以為我傻